睇住泛民一個一個比政府DQ真係好正

最好D到0個，冇眼屎乾淨盲
到時唔係DQ4，係DQ20